3分鐘喝6杯雞尾酒免錢 大學生挑戰成功後暴斃

「加油！加油！加油！」中國廣東某知名大學大一新生王耀棟今年6月為了慶祝考試結束，與同學5人一起到珠海市中心一間音樂酒吧狂歡，在眾人鼓噪下參加3分鐘內喝下6杯雞尾酒免酒錢活動，沒想到喝完6杯酒後就倒地不起，送到醫院時已回天乏術，一天後死於「急性酒精中毒」，遠在甘肅鄉下的父母忽然收到兒子死訊都十分訝異，驚呼：「我兒子根本不會喝酒的啊！」

根據《騰訊新聞》報導，當天王耀棟一行人在市區吃過晚飯後，見天色還早臨時起意決定去喝點酒，募集挑戰者時，王耀棟還一馬當先第一個舉起了手，同行女生擔心他不勝酒力，不過王耀棟堅持：「我酒量不錯，可以喝！」結果上台喝完第4杯就露出十分痛苦表情，但因為當時氣氛太嗨，沒人注意到這個小細節，仍拼命把酒往王耀棟手裡塞，直到6杯喝完他重摔在地，酒吧工作人員才將他抬到一邊休息。

「我以為他真的沒事，他真的能喝的......。」一名當天也在場的同學低聲回憶事發經過，不時露出痛苦、尷尬的表情，酒保原向他們保證王耀棟休息一會兒就沒事，「我見過很多人這樣的！」所以他們也沒想太多，將王耀棟放在角落後就繼續玩自己的，直到同行女生注意到王耀棟臉色發紫、脈搏虛弱才意識到事情有異，但酒吧工作人員仍堅持希望他們不要叫救護車，「這樣會影響我們生意！」

後來在協調後，酒吧老闆決定親自開車載王耀棟與兩名同學到珠海醫院求診，根據監視器畫面顯示，此時距離他倒下不起已有40分鐘了，等抵達醫院時早沒有呼吸心跳，一天後王耀棟病情急速惡化撒手人寰，醫師在死亡紀錄上寫著，「患者……飲烈酒約1000毫升……」，王耀棟的父母接獲通知連夜趕到廣東，卻只見到王耀棟一張褪去血色、黑黑的、腫了好大一塊的臉。

王耀棟父母都是老實的窮苦人家，靠著務農、縫衣服辛苦將兒子拉拔長大，怎樣也不想到乖巧聽話的兒子最後竟會死於「酒精中毒」，但看到警方提供的手機影片與監視畫面，兒子笑著走上台喝下一杯一杯酒，再不省人事被人抬走，10分鐘、20分鐘、30分鐘，沒有任何人去關心過王耀棟，兩個老人家急得跳腳，「怎麼大家都見死不救呢？」但他們也只能看著兒子，最後在台下眾人一片加油、加油的歡呼中衝向了自己人生的終點。

(即時新聞中心／綜合報導）

毒撚為咗威比女神睇搞成咁

6杯？ 我平時飲10幾杯都無乜feel 係有啲暈

呢d挑戰一定落重料俾你啦

假酒黎

你嗰日係咪就係飲咗幾啖就飲大咗先開post 話屌鮑姐

你屌鮑姐係咪好好feel

成1000ml喎

6杯Cocktail 淨係溝酒溝到咁都死啦 仲要3分鐘內
飲完一定要即刻扣喉 唔係實冧

應該係50%spirit咁溝玩鳩佢 mojito都死

如果有30%酒精 3分鐘飲左1L 又唔嘔 唔止冧 死唔死都好睇天分了

耆齡王

「這樣會影響我們生意！」

而家就真係會影響到你地生意啦

試過連shoot 8杯都冇feel
係去k場 o的仆街假酒就難搞o的。
至於平時2,3箱大啤一餐飯簡事。

不過， 唔飲得o既人真係唔好扮嘢。
傷身又柒出國際，仲有就係酒品唔好又係超憎。

而家人老左，大部份時間都係扮唔飲得，保留實力，係o的on9 先會大大聲話自己酒量有幾好。

1000ml

40度都成400ml純酒精

人命唔值錢

最憎啲人唔飲得又夾硬飲
累己累人

大陸果d 係工業用酒精黎
飲一兩半最多斷片
6杯真係回天乏術

大陸全部都係假酒

On9仔來 唔洗理
打啲字出來最後都係想暗示自己酒量好
又想扮低調 但又忍唔住
自相矛盾 腦荀都未生埋嘅大On9

1000ml呀文盲
死番入你老母閪度補番個腦先再出世啦

教練，我想飲酒呀

仲要係假酒元素酒
唔死就奇

抵死啦！ 又要認叻

中國的不意外

威威

收嗲啦 吹水狗

唔通我師傅係李小龍又要同你講咩

原來巴打打咁大段嘢
就係想兜個圈話自己戇鳩

如果唔係假酒應該無事
平時雞尾酒真係當水咁飲

用心良苦

第一次見人笑自己on9

以為shooter果d細細杯咁
點知好似飲水杯咁大

淨係喝威士忌
雞尾酒狗也不屌

正宗人出錢佢出命

起碼佢曾經成為過全場焦點，試問有幾多連登仔試過

你落街祼跑都可以成為眾人焦點

死因：支蛆

make sense

為左威威 ....

毒撚切忌過份自信
以為好型 死左都無人理

起碼都叫有威過

咁飲法 同就咁飲幾啖火酒有咩分別

可以做潮文

笑撚死

正宗人出錢佢出命！

3分鐘內灌哂入去 飲奶都未必得啦

呢位巴打真係睇得夠晒通透

3分鐘1000ml

cocktail當水飲
我想睇下你3分鐘對6杯Long Island Ice Tea起啦起到身

好明顯飲醉左

is that a sign of winner?

人出酒

傻鳩搶住認柒頭

1000ml烈酒
差唔多一支半黑牌
3分鐘飲完 唔死就出奇

咁人地都係話大部份時間扮唔飲得姐
而家咪係果少部份時間lor

屌你幫到盡最多可以幫你兜到咁渣
下次咪咁撚on9啦

認真，就算飲得都千祈唔好話自己得
幾飲得都醉,唔醉都傷身,開心咪得,使乜醉

飲咩先
飲6杯環遊世界，仲要落重料既話，真係出事

大陸假酒多丫嘛！佢地飲嘅應該係工業酒清。

食餐飯2，3箱大啤屙尿要屙幾多次？成二十三萬ml

拜服拜服

試過飲到成檯人係咁去廁所

3分鐘1000ml
唔好講話烈酒，3分鐘飲1L水都覺得肚脹好辛苦啦

係大陸，果 d 係咪工業用酒精都未知

王耀棟父母都是老實的窮苦人家，靠著務農、縫衣服辛苦將兒子拉拔長大，怎樣也不想到乖巧聽話的兒子最後竟會死於「酒精中毒」

其實好撚慘
BTW無知一問, 6杯cocktail點解佢會係飲完直接死左, 如果真係頂唔順咁多酒照計應該飲到咁上下就已經斷片或者暈到飲唔到

杯水呀？屌你老母好威呀

隻杯幾大先

曲線話自己戇鳩
忍唔住特登login入黎笑你

應該係身體反應到之前已經飲哂 3分鐘 真係連暈嘅時間都冇

識自嘲 好有智慧

好威啊
一定好多女好想俾你屌，可唔可以留Tg？

成個post俾個自大撚騎劫咋

有佢先咁多人覆咋

係男人先會咁撚on
要面死頂 唔飲得扮飲得
抵死啦 不自量力

你又啱 多得個on9仔

笑死

好撚飲得

間野本身出呢個活動既目的根本就係想殺人
3分鐘連反應時間都無

連登而家就係需要呢啲on9得黎又好好笑嘅傻仔

一早就咁撚高質，今日都好難有野好笑過依位on9仔

華先生又成功突破盲腸

On9嘅極致
酒吧顧客一齊on9
多謝你地提供笑話

因為假酒

coctial真係好少料
話頂唔順果d多數無咩飲過酒
平時同fd飲2罐又已經當自己係千杯不醉
9成係假酒問題

3分鐘1000ml 想唔死都難

屌住鮑姐食龍肉都無味啦

你又岩

小朋友 番去飲益力多喇
唔好衝出黎柒la

係中国，只有真酒會飲死人

塞入快落你地都唔識

人地高登連登著名老屎忽黎

專業吹水晒命認叻

符合國情

柒撚夠未呀自大閪

幾時到香港搞

見到中國兩字即上一頁

但你留左言

呢個故事就係教訓大家唔好連 shoot 8酒杯
唔係就好易永久brain damage

樓上都有好多傻仔扮飲得
希望唔洗係報紙見你地啦

威？邊撚度威阿睇過？
下面d未醉d友仔指住條友暗笑，之後帶女啪啪啪，你條傻kai就入院死埋，都唔知邊個威d la

個仔揸車撞死人就話 : 我家孩子根本不駕車呀.
個女吸毒瓜左就會話 : 我家女兒連瘀也不抽啊.
朋友唔小心奸左人話 : 我的朋友自小很保守啊.

仲有無

依家就真係唔洗俾酒錢啦

Shoot係細杯，佢好明顯係Cocktail啦

有冇人覺得挑戰成功定失敗都係輸

免錢係免岩岩飲6杯？

另類自殺方法

不如開個整合po

原來"人出酒 你出命"係真

支那個飲酒文化其實好on9

拼酒唔奇 鬼佬都好多會
但最on9 是一堆人食飯

你要起碼起身20-30次 敬酒
x總，y工

用long island杯裝martini

大家唔好唔記得大陸好興假酒

塞入快落
年屆40

中國佬唔比支酒精你當酒賣咪算係有良心

食巨型漢堡包同大碟飯都會飽肚
諗真啲呢個挑戰真係冇咩好處

哇屌 1杯都出事

睇咗做大學生挑戰後成功暴斃

假酒(工業酒精)飲一啖都會盲，飲一小杯已經會中毒死